覺唔覺連登開始認清D冷血撚係五毛

依家比較多人為新移民講返句說話
佢地成長背景同香港人唔同
唔代表佢地冇資格投票或者參與香港既民主自決
而民主精神就係投左係點就點冇得反悔！
你投票選項既然有港獨極反中
自然都要有回歸中國普通城市取消一國兩際呢個相對應既極親中選擇
如果唔係到時
A.港獨
B.歸英
你班港毒撚玩哂啦